［舊番］死後文真係好正

瞓唔著重溫返
有冇人睇過

睇過 首ed都幾好聽
主角同事個故事最印象深刻

重溫咗幾耐...?

普通
佢有真人版，好柒

睇過
記得有校園欺凌情節,其他唔記得

冇睇過真人版
有都唔會睇

我最深刻係第三集條友自殺只係純粹想係天台邊行多一步
唔係想死 但又唔係想生存
因為我細個都有咁諗過

好撚中二

我認
但佢做左我想做既野